次次坐巴士經過呢段路都一步一驚心

由薄扶林道 去 干諾道西 果段路..
又彎又急， 坐係巴士上面真係丁都縮埋

無港島撚？

山道天橋

呢個真係坐親都覺得驚驚地